% -*- coding: utf-8 -*-
\begin{titlepage}%
%  \printLittleDraft
  \newgeometry{margin=0pt}\center
  \null\vfill
  \makeatletter
  \fbox{%
    \begin{minipage}[c][\textheight-4cm]{\textwidth-4cm}\center\large
      \fbox{%
        \begin{minipage}[c][\textheight-4.5cm]{\textwidth-0.5cm}\center
          \begin{minipage}[c][\textheight-6.5cm]{\textwidth-1cm}\center
            \begin{picture}(0,0)
              \put(171,-646){\href{\BITBUCKETLINK}
                                  {\includegraphics[height=3cm]{eps/QR_Code/Efficient-Parallel-Abstract-Interpreter-in-Scala}}}
            \end{picture}%
            \href{https://www.ulb.be/}{\includegraphics[height=1.5cm]{eps/universite/ULB}}\\[1ex]
            \textsc{\href{https://www.ulb.be/}
              {\color{black}Université Libre de Bruxelles}}\\[1ex]
            \textsc{\href{https://www.ulb.be/facs/sciences/}
              {\color{black}Faculté des Sciences}}\\[1ex]
            \textsc{\href{https://www.ulb.be/facs/sciences/info/}
              {\color{black}Département d'Informatique}}
            \vfill

            \makeatletter{\@title}\\[3ex]

            Mémoire présenté en vue de l'obtention du diplôme\\
            de Master en Sciences Informatiques\\[2ex]

            {\bfseries\makeatletter{\@author}\makeatother}\\
            \href{https://orcid.org/0000-0001-6296-9659}
                 {\color{black}\includegraphics[height=1.5ex]{eps/divers/ORCID}%
                  \ \path|orcid.org/0000-0001-6296-9659|}\\[2ex]
            \makeatletter{\@date}\makeatother\\[-0.5ex]
            {\footnotesize(dernières petites corrections : \dateLastModif)}\\[-4ex]

            \vfill
            \vfill
            \href{https://www.vub.ac.be/en/}
                 {\includegraphics[height=1.5cm]{eps/universite/VUB}}\hspace{1cm}%
            \href{https://soft.vub.ac.be/soft/}
                 {\includegraphics[height=1.5cm]{eps/universite/Software_Languages_Lab}}\\[1ex]
            \textsc{\href{https://www.vub.ac.be/en/}
                   {\color{black}Vrije Universiteit Brussel}}\\[1ex]
            \begin{tabular}{@{}r@{\ }l@{}}%
              Promoteurs :
              & \href{https://soft.vub.ac.be/~cderoove/}
                     {\color{black}Prof. Dr. Coen \textsc{De Roover}}\\
              & \href{https://we.vub.ac.be/en/wolfgang-de-meuter}
                     {\color{black}Prof. Dr. Wolfgang \textsc{De Meuter}}\\
              Conseiller :
              & \href{https://soft.vub.ac.be/~qstieven/}
                     {\color{black}Dr. Quentin \textsc{Stiévenart}}\\
            \end{tabular}

            \vfill
            Mémoire en Sciences Informatiques\\
            Année académique 2018 -- 2019
          \end{minipage}%
        \end{minipage}%
      }%
    \end{minipage}%
  }%
  \makeatother
  \vfill\null
\end{titlepage}
\restoregeometry


\newpage
\onehalfspacing
\thispagestyle{empty}\null
\vfill
\begin{center}
  Tous les documents et sources (y compris \LaTeX{})\\
  sont disponibles à partir de ce dépôt Bitbucket\\
  \href{\BITBUCKETLINK}
       {\begin{tabular}{@{}c@{}}
           \path|https://bitbucket.org/OPiMedia/|\\
           \path|efficient-parallel-abstract-interpreter-in-scala|\\
           \includegraphics[height=4ex]{eps/divers/Bitbucket}\\
       \end{tabular}}

   \bigskip
   Les sources et les exécutables de l'implémentation \ScalaParAMWithLogo{}\\
   ainsi que l'entièreté des résultats sont dans ce dépôt\\
   \hrefShow{\BITBUCKETSCALAPARAMLINK}

   \smallskip
   \href{\BITBUCKETSCALAPARAMLINK}
        {\includegraphics[height=3cm]{eps/QR_Code/Scala-Par-AM}}

   \medskip
   Les résultats sous forme de tables HTML\\
   sont accessibles à partir de cette page Web\\
   \href{\RESULTSLINK}{\path|http://www.opimedia.be/CV/2017-2018-ULB/|}\\
   \href{\RESULTSLINK}{\path|MEMO-F524-Masters-thesis/benchmark-results/|}

   \bigskip
   Si vous trouvez des erreurs parmi ces éléments, même mineures,\\
   contactez-moi.
   D'avance merci.
\end{center}



% Local Variables:
%   ispell-local-dictionary: "french"
% End:
